大陸官媒又扭曲香港人五大訴求

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

成日架啦

增加警權?而家警權都無限大啦,殺人都應該冇事,仲增乜鬼?

揾到 200 萬人出黎先講

咪等多啲大陸人支持我地既口號 五大訴求缺一不可囉 好事黎

豬隊友
咁樣大陸人會支持五大訴求
同反問香港政府唔支持係唔係做大戲

咪等佢地自己打飛機囉
反正唔會影響我地五大訴求
引班中國人一齊叫仲爽皮

可以key柒婆話唔答應五大訴求落去 俾班大陸狗黎

事沿今日小米出左個咁既廣告，之後環時日報話小米腦殘，然後有大陸人開始係微博問咩係五大訴求。

因為開始多人搜尋五大訴求。

而家大陸所有社交平台都整左呢D假五大訴求出黎代表香港人，反而真正既香港人五大訴求係大陸一個都搵唔到。

關你地大陸人乜事

中国97前係講到會對香港好好，但只係賤男溝女手法溝到香港前就咩都得，溝到後就咩衰野做齊，搶香港私已錢打香港人。所以最好都係分手吧

衣5條比佢自己用就真
之後就話學習香港 推行法例

但係777反對喎

如果呢d實施左 真係移定民都得

躝上支那咪得囉

唔好睇少大陸哩財力+中國人少少甜頭都前仆後繼嘅心

關。香港死，中國都仆街，班高官9成9 利益派，唔想真係有事。但係想用大陸個套禁香港真係白痴。

我寫包單一定做唔到 你計下條數就知，揾十萬人都難

蝗災嚟得快
散得仲快

佢地唔俾人知道真相，而家小米整左D Keyword出黎，大陸宣傳部就即刻整好多fake news出黎引導愚民。

冇㗎
你點都唔夠佢洗得快
剩係班網軍都可以多過香港人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幾戇鳩先諗到改左五大訴求
五大訴求 制一不可
一齊嗌